19/20 Nonjupas nursing（2）

如題

請不要消失希望

Nursing Offer God

續 今日打去hku問一事
佢話盡量廿幾號前會派埋啲offer
佢話其實佢哋宜家仲有offer未派 再加上有人withdraw左 所以之後都仲會有offer放出嚟
佢問左我application number 話見到我啲資料都已經交齊 已經睇左我個file
佢話只可以講廿幾號前會派 盡量8月31前派曬 除非有special case(開左學突然退學個類) 話其他內部程序 佢唔方便透露

HKU Nursing Offer God

唔明點解要拖咁耐唔可以一有offer就放出嚟架咩 成日好似要俾希望人咁
話我知我唔會有offer 等我死心都好呀

what phone number?

39176683

你日日咁煩人
人地睇完你資料啦 係你就一早派比你啦

我上次打去已經係個幾月前啦喎...
打去問下又唔洗死 好過坐係度咩都唔知呀

收到greetings from HKU

行動了！！

gpa and year what?

學店Nursing degree yr1 gpa 3.3

congratz

OU / 明愛定東華

幾時收到？

今朝10點半收到greetings, 11點9收到learn more about hku

咁快？！

Hku nursing offer god

gg lu

真係想withdraw左個sy entry

diu ah
又唔覆我

Diu細力d
廢事自爆啫

留tg?

因為我都收到offer先問你

你地有無報year3？

你地d都係non cc/space?

Mola Mola

Hku nursing sy offer god

HKU nursing offer god

Year 1 to year 1 ?

Yes

HKU offer god

Nursing offer God

想問下如果而家讀緊hkcc 商科 準備升year2
到時揀non jupas 有無得揀nursing year 1 entry ?
好後悔 發覺自己唔中意讀商科
定係grad咗讀nursing school 嗰啲？non jupas照揀住商先？

你可以報大學 但學校未必收

你讀乜嫁

啱啱withdraw左hku個sy entry希望有用

有冇人知而家最低cg入到hku sy係幾多

岩岩收到hku nursing offer 請問點登入系統

我識人cg 3.3x有（SPACE）

sy?

有冇入咗BU既

唉屌唔會比晒親生仔掛

year1 岩先搵到喇 想請問冇去reg day點搞註冊

yr1 to yr1?
係咪email send offer

分享我的案例
我係second round 報的有interview
星期五收到greeting and learn more
星期一1734收到offer

我係學店護理升year3 的學生 收到year1 offer
係email ar

啫係上星期話收到email個啲應該係今日先正式收到offer email？？

萬惡kong u nursing 又迫人由頭讀起

無計 senior year唔接受trans u

想請問hku nursing fm有冇gp

hku nursing offer god

有得唔去咩
佢email寫attendance is mandatory喎

係喎屌

Poly nursing係咪已經無曬位？

hku nursing

剛剛收到poly yr 電話 媽啊 我得左啦

恭喜絲打

我要放棄bu 放棄5萬蚊了

💸💸💸💸真係一d都無得退一半都好吖

sy offer？

yr1 但都照殺啦 因為我無報yr3

congrats！ 唔記得你cg幾多

3.25-3

希望快啲派到我😭

我係hkcc的 你呢

都係cc，但gpa低你少少

我聽fd講 呢幾日都有陸續打電話 你要留意電話啊 我係收到呢個電話2766 6556

你好似等左好耐 恭喜

都係 本來疊埋心水去bu

原來你係HKCc 以為你space

cc人

Hku year1 offer please😆waiting so long

恭喜！！大家做同學！

congrats ching!

sy or year 1

yr1

收到明愛專上學院

Thanks offer god
HKU Nursing Offer God

可唔可以放個bu offer 出嚟

會架！聽日打電話去問下洗唔洗搞退學

想問下咁多位師兄姐有冇中文2左攞住igcse有offer

有PolyU yr1，igcse有C就meet到！加油呀

多謝曬

bu已放

琴日打去hku問 係個女人聽
問完application n.o之後 佢話我個file啱啱recommend左上去
希望有 hku nursing offer god

祝巴打成功

希望佢唔係fake 9我

巴打year幾GPA幾多 祝巴打成功

yr 2
sem 1 2.93
sem 2 3.26
sem 3 3.18
sem 4 3.66
cgpa 3.25

space?cc?

太空

太空fm幫你集氣
請問有冇full cert？

有

想問下你身邊中文2左淨係考igcse嘅朋友有冇入到u

識一個
cg 3.2
連BU都冇 最後入左養和

唔通中文2咗真係咁大鑊

有識人中文2左連in都冇得in

正常呀，nursing council要求黎

但佢有igcse

機會來了飛雲

有冇師兄姊聽人講過有人asso入ou nursing?

poly同bu都無interview

咁你有冇收過嗰兩封email？

冇
recommend左上去應該係指睇緊我個file
收兩封email係一定有

如果yr1考返dse中文3，咁yr2 non jupas搏入三大得唔得？
利申:space nursing fm

Degree轉u嘅話係咪所有u都淨係得year1entry...

你係打去department 問？

冇問到
不過正常程序係咁

咁你打去hku 邊到問？

3917 6683

係

同學仔有冇入tg group

nursing tg？有呀

可能我哋本身已經喺tg group傾緊計但係連登相認唔到

可能啦，我都係啱啱先註冊

想問下明愛nursing轉唔轉到ugc senior year

Igcse有C以上就得

u trans u只會係yr1 entry 如果係nursing嘅話

啱啱收到東大email
year 1 仲有38個位 收 non jupas
夠佢requirement 唔洗再interview 比多$100 即入
仲要係SSSDP 平咗一大截 其實幾吸引
如果佢2個月前比呢個offer我 我會考慮
而家揀咗速大 準備做廢J

好似話啲資深嘅professor走曬同埋啲行政好閪 training又遲 fail一科就要畀一萬定幾千蚊去重考 所以今年當jupas同jupas 啲人都揀明愛多個東華

啱啱收到hku email叫我再update個人資料

有冇人收到？

報左當買個機會

想問各位巴絲打 報各大u nursing degree( senior entry)
既gpa係幾多

黎緊出年想報 想知大概咩range 先收

3.4x

Thx 絲打
最後入 polyu yr1?

係啊 歷盡滄桑

但最後都有個好結果
值得值得

想問東華嗰個交咗錢仲係未settle 係咪都當我apply咗㗎喇

真心 3月in完 等左5個月 終於等到

公喜公喜
點解唔報senior entry?
同埋有邊間會收nursing senior entry?

應該係當apply左 我都係咁

一早知自己唔夠分嘛

ugc的話有poly cu kongu sf的話就twc 明愛

收到東華Normal entry嘅offer﹐但我21 22歲先黎讀5年會唔會好嘥時間?

其實唔會 但要好有決心 加油呀ching

多謝各位ching
我收到poly junior offer啦
感謝offer god

恭喜恭喜
幾時到我有

睇黎今年poly收唔少yr1 nonjupas 唔通係jupas收唔夠人

Ou 係咪唔收 senior entry?

Ou nursing full time
好似只收 Ou en hd

好似無左啦已經 要報都係jupas入 nonjupas好似丟係主要收翻自己嘅hd

你gpa幾多？應該差唔多有㗎啦

cg 3.25
我太空

今日又冇派offer

我低你少少 hkcc

所以應該就到你㗎啦

你有offer未？

你除左kongu poly有無報yr1？

其實我全部都有報yr 1

今年多左3.2x嘅hkcc入翻poly yr1 可能你space 輸洩d比親生仔

唉 宜家只望HKU會俾我唔想5年都俾貴學費

都唔名點解hku咁耐都唔出offer 唔通真係等到最後一刻先派咩 多舊魚

Sy出咗 派咗比本身有yr1 offer嘅人

咁得意？

有聽師姐講過 HKU好興咁樣
一開始俾yr 1 offer 然後到8月突然放一大堆yr 3 offer俾人
ps 個度一定唔止25個

然後堆yr1 offer比人放返出黎 又再派過出去？曬時間

係
唔知點解要咁麻煩
師姐話有識人東華開左學先收到HKU offer

咁你咪可能有排等？！

如果真係有我份 我唔介意等

最怕佢吊高黎買 比假希望人

賣*

唉
宜家淨係可以望office條友冇fake我
真係recommend左我上去yr 1個邊
原本都冇乜希望 佢咁講一講又好似俾左少少希望我

ching我打去問嗰陣佢都係咁同我講
好緊張！
HKU TWC Nursing Offer God

佢會唔會個個打去都咁講架

其實可能佢怕煩 所以個個都咁講 反正就算無offer都可以怪佢 因為佢只係講左「recommend」
最後可以拍拍屎忽就走

其實我上星期都有打去問過
個陣佢仲未話recommend左 只係話我file資料齊曬 叫我再等下
今個星期問先話recommend我上yr 1 佢話因為我yr 3機會唔大

你男定女
如果女仔你都幾鍥而不捨

女
宜家用緊嘅尼個ac係問人借嘅
個ac問人借

我諗應該有架啦
應該

希望啦等左咁耐都未有已經好頹
諗住入BU就算 但佢同我講recommend左上去 搞到我又有少少希望

厲害厲害 佩服佩服

係 佢一話recommend咗 開哂file嚟睇 就俾咗希望我😭

Hku cu sy都係大約3.4以上 好似有啲人3.3都有 不過好遲先收到

唔會 因為我遲交 佢已經直接話我太遲 所以係waiting list既好後聽到已經知冇機了 又講到因為我太遲冇時間睇曬咁多file 心諗咁你早啲cut唔好繼續比人apply啦 好似比人呃錢咁

想問下nursing department星期六係吾係吾開？因為打電話冇人聽

好似唔會接電話 但會派offer
唔知今日會唔會派

HKU TWC Nursing Offer God

覺得今日應該冇
仲要拖幾耐

星期六日都無啦 巴打你要等下
god bless you

hku offer god.....

今日派啦 最後一個星期

如果今日都冇 係唔係代表已經冇機會

Twc offer god 比個offer我

打完電話 佢話我冇乜希望

ching你點問？？？

佢點講？

佢話冇咩位剩 有offer機會細微 吾想比假希望你

咁我打唔打多次去問下好

咁佢之前點同你講

佢之前同我講recommend左我上去yr 1個邊
yr 3就機會唔大

請問你cgpa round 幾多啊？

around*

直到開學都仲有機會嘅

啱啱打左去
佢話應該尼一兩日會收到

係話你會收到定係佢地會派offer？

佢話我應該過多一兩日會有

希望唔會fake

可能你係waiting list前面

Y1 3.94

下年拎hku nursing當做水泡科

係米個女仔講😂？

Ching 你點問呀？

同埋想問打邊個number？39176683？

我問今個星期係唔係會派曬offer

你地有冇interview過poly同中大

唔該ching 希望你成功！！

收到記得上來講比我睇知

收到greeting同learn more啦

恭喜曬

我都收到 係咪姐係會有

我覺得聽日會有

佢地working hr係幾點到幾點？

好似係9-5

congrats！

恭喜曬 終於有offer啦！ 做同學

介唔介意留tg 有啲問題想問下

恭喜哂

姐係收硬？

Yes.

希望真 我本來死左條心

東華係咪一啲消息都冇

恭喜做同學

ou hd 有冇聲音

識人有offer

26號先收到 你話港大搞乜撚

我23號個時收到依封email 話剩返35個位
打去問佢就話直接寫email apply 連interview都唔洗
而家等緊消息

姐係宜家報都得？咩requirement

已經無得報了

可唔可以cap個email嚟睇吓?Thank you

你cgpa幾多

This email only?

係呀

Thank you~

4

Year1 space? 讀緊咩科

有冇巴絲聽日in？
struggle緊明愛定東華

收到greeting同learn more之後幾耐會有offer email

佢有叫我聽日去但我錢都未交
利申有明愛offer

ching yr2?

yes

我yr 1收收皮先

我都係有明愛offer ahhh

今朝呀

屌
我冇

我果陣係三日連住收
5月21 greeting 22 learn more 23 offer

都話你會有嫁啦

有greeting同learn more就一定會有offer？

22收greetings同learn more 宜家都未收到offer

佢諗住一次過派？
因為我打去confirm過話會有offer

有可能但我冇打去問到時比得offer要交supporting documents等confirm先收到master reg 都唔知reg唔reg到科

Ching你confirm左有呢兩封email就有offer定confirm左你自己有offer?

我打去nursing office 問過 佢話照計我一兩日內會收到offer因為係admission office出offer email 所以佢哋只知道會有 但唔知幾時出封email

你今日有無去bu

姐係confirm左你會有
但唔係有兩封email就一定有

冇

正常係有兩封就會有
之前啲frd個個都係有兩封就一定有offer

我收到喇！！！

我都收到啦！！

Hi 同學

屌

Ching可吾可以講下你dse幾分

hi 同學 快d準備成績表 要去宣誓架
仲有學生相阿恭喜你阿

想知交完留位費要等幾耐

你係yr1?

係咪交左留位費就可以去admissions office交documents？

咁多位收到nursing offer嘅巴絲可唔可以填返個non Jupas excel form?

想知有幾多人係yr1 等緊hku yr1
定係已經有人收到

我係交完留位費佢sd email叫我交文件

想知係咪收到greetings 就一定有offer?

你今日收到？

Yes但冇learn more 希望快啲出offer 啦

你cgpa係咪好高

hku offer god....

岩岩男朋友7點零鐘收到email twc year1收左!!好開心終於得左！！！！！

收到咩offer ？

HKU yr 1

係咪收到registration email就可以去交documents？

係呀 快

有冇人可以放返啲bu offer 出嚟

你收到offer 未啊？

TWC offer god

TWC offer god
打錯

Offer god🙏

gg

3.4

收到啦

greeting 、learn more 和offer email 你係分開幾日收到？

恭喜晒 收到sy?

恭喜你

Greetings 同 learn more同一日 offer就遲一日

唉 如果已經讀梗degree但唔係u
下年year2你仲會唔會試下apply由year1再讀起。。

有冇人中文2左手揸igcse有offer?

今日係咪last day會派曬反所有offer?

你係交完留位費之後就去交doc?定之後有再收到email先去交

收到registration email先去交

我就係yr2先轉番yr1
老實講80%為名
雖然master可以洗白
但唔係個個都讀到
趁青春試一試無妨

BU office長期冇人聽
想放offer都放唔到

依排迎新啲admin職員都出哂去幫手

HKU Nursing Offer God
求你

啊 但讀7年 好似真係好哂時間同哂錢咁 但你又講得啱喎
講真 自己係想入翻u 但冇一個理由比我去咁任性咁做 成日諗讀到year2明明捱多3年grad就出到黎做野 係咪值得再用5年重新黎過 因為咁頹咗好耐 煩咗好耐

收到email
waiting list

邊間？

hku

Cgpa幾多？

我有屋企支持我的決定所以可以咁做
但可以長遠諗 例如升職都會升大學生先

3.26

我都係3.26 但我係一早收到Twc hd nursing

Ching 我2016 DSE 之後求其拎左個degree（東華 medical science）讀左一年退左學 去SPACE讀左兩年asso nursing 然後今年入返HKU yr 1
讀第3次yr 1 讀8年拎個nursing牌
但我個人覺得係值嘅

我入左cc讀兩年 最後直接收poly senior offer但係無揀到 入左yr1 屋企人起初都唔支持 但我覺得asso兩年所學嘅同u始終唔同

同你經驗有d似
都係hku yr1

今年學店Nurs Yr1想apply non-jupas要幾多月報名？🤢據聞係12月-1月但怕sem1成績都未出

巴打有冇識人攞住igcse走（中文 2）
我係今年space nursing fm 我就係中文二咗嗰條染頭:~

識一個考igcse上CU （cgpa 3.8x）
另一個考igcse入養和 （cgpa 3.2）

明白了

Dse數學1左，而家學店讀緊asso係咪一定要考多次數學報non jupas先會有offer

唔一定，睇學校要求☞我聽過嘅答覆
過來人身份勸你yr1就考返數學
唔好諗住僥幸過關，諗住GPA攞高分就算
你考返個數學到時就唔洗煩，有好無壞
同埋一定有更多選擇！
譬如nursing school都要求3322/2222啦

趁仲有d記憶嘅時候考返
唔識都可以問下身邊嘅同學
如果唔係到時報jupas先嚟後悔就太遲
加油💪

hd/asso唔係都要收全2？

我其他都正常呀係數學1左咋我都唔知佢點解收